[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5266)

9.5b

差一c我屌

巴追和, 10 10 100000

乞錢lm 誤中，又要俾人屌slow 了

客10啊！

無入球都爆 果然有鬼 買完後悔

C!?

血洗巴菜

有跟到既手足 恭喜晒

角啊屌

1c

巴追和 10 1 30000

仲補時 好殘忍

整多B黎啦

16c快

2連c去到16.5好不？

唉 2分鐘俾乞衣

老老實實，大家覺得美斯今場踢成點

要

真係 最尾好彩買到粒 回到血

笑撚死真係
70分中唔買 睇巴輸波好開心

巴塞垃撚圾
輸撚到8：2
補時都得2分鐘

有球王風範

有踢波？

俾多1c啦

巴菜仆街 輸波唔刷

1c都唔俾埋我，屌你

整多C黎啦

咁都追無入球，真係傻豬

我了

事後唔派 po黎托咩

Lmmmmm

鳩買9.5大都開到
拜仁正氣到

我未呀

派未見你貼左兩次

15.5S 奇蹟收錢

Lm

16.5大輸撚死

我拜

咁都唔比多C

應該冇人再笑阿妓

事後派未

收撚皮啦事後閪

係咪派先

Block左 9成事後狗

?

成班事後狗 好撚威咁

15.5s頂實

美斯今場掂過幾多球波？
如果紐亞遲幾年先串美斯 who is the boss的話

收事後狗皮

仲要同一條飛貼兩次先笑死人

慘死，有冇人派我

巴反防咁樣點有角

勁

屌 差1c都唔開埋

唔講意為角球

派未

即場大細盤 10.5/11 好似對上一次已經係psg對甘岡?

有拜仁冇窮人

半10 真係冇好野

老啦

射波無晒力

想問而家POST 事後飛係咪唔會俾人屌

唉 心急買左15.5 喊出黎

有冇人派呀

派咗先 po 就唔會

武漢肺炎之後好似跌曬態

真 屌 差1c都唔開埋

電話佬出嚟做過啲咩

Block晒睇唔到

會唔會block事後block到每個po得返一半留言

我 賓周仔 今日 重上正軌 但係輸左錢
有冇人可以可憐下賓周仔派啲比我

14/08/2020 賓周仔心水
- 釜山偶像盤** ❇️✅
- 拜仁慕尼黑盤***** ✅✅
- 圖拉兵工廠盤*** ❌❌
- 奇姆基盤** ❇️✅
- 莫斯科斯巴達盤**** ✅✅
- 普埃布拉盤*****

巴守都守唔到冇計
d 出波球球都閘唔到， 明明已經5,6條友係禁區守

羊完錢 開心既派下手足
岩岩咩8.5b開到話派個d冇哂影

有無人派呀？

出年又半隊30

都唔知點踢

曼城對拜仁會唔會開平手

比角球撚太多 依家醒覺晒

我 我輸晒

訓醒見到4:1 追得兩下ng就無追
拜真係正氣到

我

真

究竟係我黑定疤廢
點解可以輸到咁

入十球波 一球NG都冇買 以後點同人講話自己賭波

等派

我了，買左巴狗輸死

拜仁迫撚到巴中後場得返大腳
美斯波皮都掂唔到

10球有9球拜仁入

後者

唔係我派呀屌
叫個乞緊錢既人派你地有冇人性

完全超乎常人想像

剩係睇今場都要受讓啦吓話

未見過疤俾人迫到咁

我都覺

疤廢

拜態好

15.5 16.5慘死

同時都未見過巴可以廢到咁
美斯想贏歐聯可能真係要轉隊

4:1-》4:2 -〉5:2再追都係打和渣喎

竟然冇人派 波po24

Here

肺炎之後就變咗第二隊

派我

發覺西甲真係一個垃圾聯賽
隊隊都廢

me

仲留名 有冇人性架你地

美斯無態

成隊就無信心

快啲學皇馬重建啦

愛斯賓奴最勁，有球王

凡事勿睇表面

好on9有3次買唔到拜下一球
入得太撚快

咁都冇手足派

10點 點？

lm

易到...

呢場真係充滿娛樂性
冇買波都睇得好開心

唔敢買就唔敢買啦
成場8球 係咪下下都入唔到

西維爾屌到羅馬 狼隊傻

美斯見俾人禁住打仲邊有心情扭波入係我都想換出好過係度行

嘩呢場真係收錢收到不要不要的

你班臭閪唔好搞串個波台 事後閪死全家 係唔係都乞一餐既肺炎死

意甲仲廢lol

得一，兩個人識出聲屌事後都慣晒

屌你老母
拜入咁多球
我買ng就買中巴入果球
一注輸番突

西維爾盃唔好講啦

講垃圾有排都未到西甲

準備稱霸西穴

我好大力咁屌緊

世上有邊到波贏到拜仁

Same半場開始追拜ng
一買就疤入
不過再追多兩球

德國隊

你咪果一兩個lol

想睇拜鏝戰

希望決賽唔係紅牛對拜仁
真係totally no mood

有球check Var 之後即入 後尾又有連續入兩粒

有時一個決定就影響到你追唔追到數
如果2:4打後追拜仁ng 應該開心到訓唔著
剩係買左巴盤 輸錢睇場波 有錢唔識執

真 數學老師有教

咁psg都係俾拜㩒打

唔知點解覺得巴塞會追 所以唔敢 唔敢唔敢下就入左4粒了

Psg 反而有得破高位逼搶
紅牛真係等死

半場就唔敢， 但下半睇到場波就會敢
巴d 波根本完全運唔到上前場

唉我都係咁諗屌 冇買到 大大個追數機會係面前
我買完3k 巴塞半場比人1:4 之後2:4都唔敢追拜
個陣戶口仲有7k 7k平注追拜我諗都上到4萬幾5萬

本身玩D 俄假輸到仆街-400
一場拜仁追返哂仲要贏凸

早知

瞓了，大家晚安

不過算啦 我諗就算用曬7k追 狗會d垃圾派彩應該都追唔到好多球 我諗應該剩係買到2口

唔足水 無撚用 仲要倒蝕注角大

哇屌咩事 岩岩瞓左 本身都覺得拜會贏 但冇念到贏到8:2

講真9 10球有冇人平注追左

拜仁係歐冠任玩nba

在那天輸8比2

之後咪又係追左兩球返返晒黎
賭不嬲係睇有冇本

贏果啲事後廢事po

韓假絕殺再allin拜仁 今晚爽歪歪

往死裏踢

你就爽 我無錢買呀

真係幾易

用轉數快

Lm 輸到嘔 我

事後

丙朗美斯 我只服利雲度夫斯基

有冇人講比我聽我敗點係邊走地玩完等於無玩過

我都係

開波買
中場買就算
唔好邊睇邊買

仲有梅拿

兩球都load緊接納就入咗

一開一熄入唔到啦

上面咪有條事後狗買左第十球

不過認真 點估到炒8-2
呢場冇買波 一樣睇得開心

疤狗入得一球喳 有球係拜讓多俾佢

真 心涼

除左利應該無隊夠打勁到癲

利都唔夠啦

點解你覺得利夠

咁我錯

拜冠軍仲有2.35倍

大戶

拜未踢呢場前拎冠倍率有3.2
踢完得返2.35

除左鈀 仲有邊隊夠打

鏝拜買晒冠都有水位食下
唔通rb同psg夠踢咩

今晚買巴既

Psg有包皮就夠

有冇人覺得場波好假
平時美斯急都會落去逗下球 今場有冇掂過波

3格角開曬仲想點

明顯做大波 拜仁防線邊有咁廢

求關注

比卡超9.5大 早買早享受

大炒又假 0:0又假
絕殺又假 12m又假 反杯又假 贏波輸盤又假
戰神卡又假 落大飛贏又假 半2全2又假
半0全4又假
條後防比人中出到咁 邊有心機踢波
逼完又冇人跑去配合 仲要逼完比人入多幾粒
不如散下步算啦

我真係諗唔到邊隊贏到拜仁下場要讓幾多先合理

正路係要泊巴士死守等12碼

愈輸錢既人 就愈話假波
愈話假波既人 就愈輸錢

疤踢得仲消極過馬體會.... 唔計球烏龍 入得一球
俾人逼搶到下下甩晒 美斯掂條柒咩

打反擊都得
上半場疤都有幾下機會

開波頭果幾分鐘 未入之前
見疤啲人控波都控唔定
控到彈下彈下咁

防反有得踢下
不過巴前面無個跑得
So9後生五年就得

疤一開波同人對攻真係整定要死

有無人買左10點主 一齊驗腦

其實係拜仁踢得超好啦 啲一腳波傳到好似打緊fifa咁 靚到仆街

對鏝可能平手

我中意假波喎 追住啲假波嚟轟
賠率又高 爽撚到

真係贏硬里昂？

客其他幾多倍

1點果陣40

邊個會估到

川崎點睇

2-8

睇完場波 成晚訓唔著

古天樂 臨尾都要落巴塞面

反骨開嘛

買左疤？

冇買 上場對玻璃踢成咁都知出事
追左幾口拜仁
輸還輸 唔係輸到咁柒 心痛

鳩買算

2 8

角大

前鋒開季未輸過

買左0:4波強

嘩屌2-8

巴狗無老母

客盤安全？

幫佢戒賭了

18249121

巴狗

痴撚線
比人中岀8次

巴狗大換血未

咩料巴狗 比人中出到懷孕了

勁！

太廢

琴日朝早見到你話買墨超 半大2串1 跟左

一直都有人問我，喂Cao Cao，前幾日先見你見你個Channel 得嗰幾百人，點解今日可以咁Q多人嘅？我諗點都唔係因為係我出得準，都唔會係我注飛有幾大注，最核心係我曹操一直都當大家係手足同兄弟。又至於點解我會想開呢個channel，同埋依個Group呢？就係我想有一個地方比大家思考點樣賭博點解賭博，係開呢個群組嘅第一日到今時今日，我喺路上識咗好多人，有男有女，有大有細。但佢哋大部全部都不外乎一樣野，就係輸咗錢，想贏番。佢哋有好多錯誤出現咗，有啲人買外圍，有啲人借錢賭，有啲人買料賭，有啲人場場賭。曾經都有人話我Payme 1蚊賣料，Donate 形式同金額都係賣料。呢樣野其實大家想我回應先再回應。一直以來，我曹操不斷不斷強調一樣野，我想呢度係令到你哋可以輕鬆賭，開心賭。我想問你哋大部份人由開始賭錢以來，邊一日係輕鬆過開心過？無時無刻只係諗點樣去追番條數，聽日要找數啦星期一啦，聽日min pay 喇，下個月借咗錢嗰條數都唔知點還，呢個月輸咗成100K啦。賭咁淒涼，你依加真係開心咩？

喺個Group入邊，有好多五湖四海嘅兄弟，我見到一個感覺，當佢哋買角球時候，會不斷去嗌角球，所有嘢都係咁即時，咁真實。樣嘢我喺討論區入邊，係感受唔到。或者你係希望入嚟係想追數，又或者你係當係多個參考。我曹操願意陪你哋喺賭嘅過程入邊唔開心，當你開心返嘅時候，隨幾時可以離開曹操。

雪中送炭比錦上添花更嚟得珍貴

我：搞咁多花樣做咩

10:30 3.5b

反手左咁多日 禮拜六日反底

巴狗勁撚到

史萊姆 後人？

帕丘卡自信何來
20作客1勝

今場反底

屌你許昌真係笑撚死我

對面踢防反。場場都比人爆裂式禁屌

之前係咪有條on9叫小新 有個爐
死撚左？

20作客1勝
邊度黎既數據

普埃布拉 對 帕丘卡 買邊隊好?
普埃布拉
帕丘卡

搞咩 內亂

今場比卡超紅 1:0 FT

上幾場墨假咁多大波 係時候要細了

2.5s 1.68死亡賠率

球探show 近20主客波 1場客勝

有冇懶人包

好似係屌人po事前同gel

事後？事前都屌咁誇張

果然越夜越精彩

屌事前係因為佢地話啲人po完事前冇贏過

咁勁 想拜訪下佢

條友話 淨係事後ok

比卡超做咩係咁落飛 贏硬？

係 快買

應該係

曹軍有咁多猛人 要統一天下了

係

細波黨集合

不過正正常常係爐出水咪幾好 未過一千人個時正常
之後你係都要搞咁多野 又曹操 又曹家軍
不斷係咁刷存在做咩 不如叫埋你信徒上連登講幾句

真 佢gp啲燈仲勁

屌你8-2炒撚到血肉模糊
利雲入波

出水就出水啦 整色整水

竟然燈得仲勁過我

利申買細波有絕殺 買大波絕殺炸完再絕殺

斬哂佢地老母啦

手快打漏字大波係絕殺再炸

曹燈

冇細波黨？幫手叫下

事前又屌事後又屌點玩

Eason 你24小時都係度 真心勁

搵食啊大佬 要長mon住波台大佬d飛

真心愛波po

你有無訓過

師兄sick野

琴晚一早訓左 冇睇到入球show

呢場唔買賽前la

不過今場買大了

上連登只睇波post

有即場 正

追拜ng 發撚左

尋晚買完ufa諗住訓陣三點睇拜仁
點知訓到而家

下半場2-4後追 最少中四注

連烏法都5球走哂寶

拜果場追大波ng實賺到笑

岩啊 今晚有無飯食就睇你有幾勤力mon po

呢個真

我88分鐘追都有笑撚左

今晚有冇手足想要里昂
我覺得鏝大炒唔到

點解尋晚我要訓咗教

半大

我都係...後悔中

幾有信心2.5s

有冇角大手足？

基本上歐聯8強入4 場場半大一定無死

後悔冇all in拜買得少少

如果無訓
會追巴NG
咁諗開心啲

今場比卡超同私家雞踢
唔買正笨柒

我睇烏法睇到太攰訓左 買左0:4波膽就訓左

琴日條四串一差兵工廠角大

有冇普閪

冇人要比卡超同細波？

有 一齊數角 ok?

有無人留意拜ng倍率個range係幾多

買幾多角起步

後45分鐘2倍

主10場贏左8場盤 冇得輸啦掛

9.5 10.5
上緊堂 即場追唔到喇

墨超 主了

盤王

普閪

細波比卡超集合區

比卡超都有得讓人

本身好似受讓

半客

落飛落到唔夠膽買主

客隊 咁重飛

都係唔買了 大細盤又轉左

再咁落去會變2:1完

講清楚邊隊2邊隊1好喎

主2

有即場買 仲要好鬼

ALIIN左比卡超未撚驚過
坐和望嬴

買拜NG 執到笑

坐和

係咁轉賠率點分析

即場買大細好過

主了

輸半咪轉頭係日假拎返

3.5b

本身應該靠細波 而家似開到至少有2粒

對左

咁等下半場買下一球

500上10k
1 fc城南8.5b
2 pfc索 9.5b
3 比卡超 9.5b

主受讓勁抵買

半4全8
我講入球

半5全10

呢啲咪正氣

盲買下盤算

支持

比卡超

又轉左賠率 唔識睇了

lose money

同路

客屌打

比卡超勁到

只知道感角失了蹤

主隊一開波走甩兩球12M

十萬伏特

球證買咗客

真唔真
利申無睇

細波落得咁快

8.5😎

咁快有1.5

角大24

1111111

角大GEL得

成班無連登 要圍爐屌

1 cccc 9.5b

想起機
半大得唔得

角細驗腦區

6-94控球啲數據假撚到癲

等收錢推下場啦

想買8.5b就封

琴晚donate都比人屌

普埃場場都畀人瘋狂屌打

2c

呢隻識噴射火焰？

成個細佬仔咁 輸唔起就咪撚賭啦 返屋企飲奶啦

角大易撚到

之後就比人入

角大同下盤
我揀左下盤

25-75呀
咪鬼睇bet365啲數據

去左上地盤平安卡堂
悶撚到 好彩有波屌下冇咁悶

你見返冰30鐘角未？

普埃打防反架

可能你贏 琴日講左話買烏法走左去買角球

仲有開咩

轉到唔識買

有 上一日 9半到6點

無停過

主隊波都未掂過

比卡超屌撚到

終極禁屌

合埋眼都pass

有無烏法咁勁

睇直播主隊真心廢成班收左錢咁踢

點解我會買左主

終極禁屌，但係0-0

諗緊開唔開墨超睇
定係係到屌下角算

屌你老母半大24

唔係屌 真心問的

歐聯德國q

買咗主
最好客隊大大力屌打
教訓班友

9.5GEL!

禁屌但輸波

咩事
起身見到2-8

迪祖v普閪 0-1圖呢

梅西哭了

又黎禁屌唔入對家入 悶唔悶

起身睇到個下嚇親

又gel 我屌你老母
咪撚gel啦

琴晚圖拉頭20分鐘都禁屌

唔好再講

屌 是但一隊入啦 3.5b

好似下體會咁 識買了

疤d組織廢到

通常㩒屌都會0:0ft

曹操爐入面啲人 係咪有中二病

比人踢撚咗

你入去搞事咩 好事黎嘅

弱智就弱智 唔好話人中二病

得我懶獨特要左角細

1.5大都幾穩

你都無買

動漫節成班玩cosplay

普埃比粒先啦
我補埋反cup就訓

本來想買細波 莊家轉到似會有2粒唔敢買

笑9條友懶清高又擺payme code

咪撚冰角

細波gel定頭都得

半場 0-0

一定有2粒

32’第一個進球⚽️ -弗蘭科·哈拉 （帕丘卡）

有冇主FG手足

睇定啲先

下盤求和

由佢啦 睇得多腦便殘佢地信念好堅定

其實佢個大細波盤落得咁快
令我諗起尋晚場俄超

入面好撚多武將

8.5s入番注先

8.5s轟

疤踢拜都唔起身睇

客隊3600萬 主隊得 2008萬
大家自己諗邊隊嬴

主

又冰 898了

開波攻左兩下又妹到癲左

Victor入一球啦

神戶勝利船？

毒梟買咗

錢多就贏唔洗踢啦
投注截數邊一隊高啲就判個隊贏好無？

咪玩0-0HT

0:0不如唔好踢啦

又冇角 屌

琴日半3全10 無事！

11得唔得呀 c兄

最後十分鐘

8.5s練心不了 又比人半3全10

入波未吖 比卡超

睇黎半大都準備gg

應該就轉7.5

2倍1.5 打一注玩下先

gun了

半大天台等

唔好gun...唔想害手足

開左波？

到了 好撚熱

rb身價夠低啦 咪又係贏馬體會

半場6隻先 唔好玩 dllm

細波即場墨超真係唔買唔得

落大雨?

上半應該有一球

乃木 1點前鋒ok?

手持1.5等死

跟

冰封角咁款 有冇手足想入7.5s

有冇365張圖

近排兩隊都冇波入

頂住半和
下半場一棍主FG

1.5大

信錯左莊家 訓覺算

1/1.5b

比卡超廢

冇波又冇角

禁屌唔入跟住對家一球完場呢個劇本好常見

角大又要行ifc屌

2.5B 成5賠幾

ok 取消投注

333333

你等同問拜仁嬴唔嬴到利華

頂入去

半3全？

拜今季好似輸過俾利華？

半3全3

半3全11

有冇手足熟fc東京呢隊波？
最近搞乜咁撚廢
有少少想要佢平手盤

收工 呢場0:0 / 1:0

仆街買緊7.5 8.5b 就有3

1:0啦 我主FG

好事

妹妹妹妹妹妹妹妹妹

諗起北海道個龍

冰封角7.5s 8.5s
主fg

和客和閪花都唔係好廢啫

開1.5b 10抽1 100
2.5b 10抽1 500

要準備入手主FG了

1.7既半一點買得落手
半客算啦

2隊廢撚到

LM

賣走晒D人啦
無左久保果時已經GG
而家仲要賣室屋成

兩隊垃圾到

半大去得好安詳 叫都唔洗叫

開13.5b派500 5抽1

半3全

究竟我睇左啲咩。點解可以有波可以悶成咁。全場熱身式猜波。冇突破冇攻門冇反擊。淨係熱身猜波

d 埋門廢撚到

有埋過門咩...

比卡超5場有4場半場0:0
淨低果場半一全1

爽 贏8球 訓教都香好多

唉屌 買左平手主盤又要驗腦 斷硬呢關

半和福音

反向盤開能硬主啦

原來橋本拳人都賣埋去俄超

求其入2粒 得唔得？

7.5 1.69
開撚硬？

似撚半場角大

比卡超一野換兩個

咁大雨，水氹多過乜

7.5 8.5 9.5 10.5

唔買半和又開半和
買左就45分鐘絕殺

反手gel?

主FG等佢升下水先

主fg
7.5s 8.5s

主隊換走個前鋒
換入後衛

普埃go go

初盤邊隊下盤？

可唔可以嚟多次半3全11

2.5大送錢
有無人跟？

不了

最少比多7c 快

送比馬會？

今次難啲

太睇少比卡超

刷角未呀

比卡超已死

我要角球 ！

我有冇睇錯。個前鋒準備單刀傳俾個龍？

比兩球黎

邊隊

比卡超入波未

4444

冰封角呀

黃牌

1/1.5b算

-6c快刷

連入2球可以嗎？

估7c完

仆街買左細

快入啦屌

我買左客fg仲要低水

大波

有既

手足 有我陪你 7.5 8.5s

我豬撚死

比卡超快啲出十萬伏特

8s

收到風係大岩
輸到除褲斬手指

5c0goal

起身見到8比2 做乜鳩

屌尋晚買完注巴大波就訓撚左 起身睇2:8 即場追大就肥撚死

比卡超 針Ed

4c0 goal先真

巴塞下半場收起防中 放多兩個進攻點入黎
有前冇後

追數波 長追拜狗ng

唉 你就好一晚針700

搞乜縮哂注

我要角球！

普埃gogogo

小賭怡情..輸大左仲敢賭咁大咩...

比卡超求撚其到

比卡超果D乜撚野射波黎 全部無力既

主fg

9.5

唔肥 一開始1-0 定1-1 狗會仲做緊個低水4.5 4.5/5 好似得個1.5 1.6 逼你買細 差啲中伏

比莊家陰死左

仆街唔係0:0完呀...

大針波

刷下角先啦

出面買 如果係咁追即場拜盤都夠

傳中傳去邊......

衰過一次credit就唔敢玩外了
最多都係現金網有優惠就入小小玩
馬會起碼仲睇到自己贏輸唔怕走數

客果啲乜撚野射波黎 中學生？

主仲唔換9號 諗住宵夜先換？

入未

封咩

封？

12m？

12m

12M?

on9普埃

呢場1000%假波

邊隊12

24m

Yes 12m

客12？

我自己做艇對莊 我宜家都叫我拍檔限住我額 篤手指真係篤篤下爆撚哂都唔知咩事

比卡超12m

客12

0:1

客

唉主fg玩撚完

0-1

0.5/1 GEL得

真係假到出面

九成nogoal撚1.5

完了 主盤完了

比多球我

屌

入波好啦 咪撚刷

12m聯屌你 快d比返個主隊啦

好假
組織唔到就插水

好明顯假波 睇盤睇賠率睇得出

比卡超goallllllllllllllllllllllllllllllll

Dead

冇啦取消關注

12m聯

1:1

信莊家 唔怕

客fg有無3倍

屌你老母又12m 墨假真係假波既極致

又係12m

墨假有無得買12m1.5b

主隊後場不斷扮野傳失波，之後又12m

日日都12m cls

12M都射到咁
係個龍格甩底到入

有得賭果球係點入

下盤仲有冇得嗌

熱過主 得2.5

9.5 jump

睇直播冇12碼客點入到波

開到1.5就ok

56k

驚客條友跌得太假 主成個撻埋上去

假到

好快1:3

買左下盤 點補

10.5

各位師兄點睇向日葵個場？

收＄

Pikapika

補飛不敗

唔洗補 等追和 super

No goal

琴日12m半大全大

6.5b已上

咪撚刷 冰

假波呢場有2粒

大家唔好gel

比 多 粒

補左咪即係食0.1水位？

垃圾主隊 唔求你追和 冰封角算

玩撚完
主又針

邊有角

角大已死

假到出面 客仲唔gel等幾時

講姐 但我信莊家 唔補了

上盤gel定
0-1完場

普埃

前鋒個陣唔敢要

主下入到
jj屌地

追和未？

批准

主仲收埋個9號等放飯

入多粒是但邊隊都得

ok

慢慢妹撚埋佢算啦

上盤手足gel得

追和

Gchi

55555

差d連c

刷多最少4c...

5角

5555 針

祝贏 最欣賞人買角大

刷你老母咩

比多球

垃圾
主下味
屌你老母

又贏

主入味

已經爆我下盤主FG

留番角細俾我得唔得

入多粒

川崎贏咁多場

似0:1完 兩隊都咁撚屎
唔係12碼真係應該0:0

一起身見到拜場賽果係咩事

主會入

屌 臭閪假波

5c1goal

主又針
唉

冰封俠

Gel你老母咩
比卡超入多粒

入波

批准 主入

前鋒盤點解咁著數

是但

咪撚再刷 5c完好啦

特登開個12m之後又妹
明做你假波
上盤gel

主換人上

前鋒出個D咩人黎

半3全5 咪再有角

好彩俾人叫做嘢買唔撚到主FG

唔靠12m有第二球我切都得

師兄 想問呢個咩app

成班買撚晒下盤係到扮買上盤GEL頭

hkjc

狗會唔開個啲角球盤就大到乜咁 一開就細波細角

Crown 最好唔好掂

外仔囉

主入到
jj 屌水泥

輸4人 乖乖地玩狗會算

希望你有得屌

主快入

主入到咩都得啦屌 假到咁

普埃追和 10 1 100
反cup 10 2 200

墨假

有

2

差唔多 應該呢幾日

Ok

屌水泥.....

Me

封咩？

開到10角扮狗叫

幾時再帶領我地買牛角仔贏十萬

武豐

中

1球完啦 兩隊都咁撚屎

角細gel

10c即派

1.5都要死 屌你老母

唉仆街得一粒

屌你啦 食角

85分鐘會有第二球 不過炸

主入未

屌 又反手gel

冰封角

拿拿林比多個12m啦

想買6.5大是否不智

主又針

有9c既話我用電鋸割包皮

主快撚啲入啦

Wa diu

6.5s 7.5s 8.5s 9.5s gel gel gel

驗腦

普埃未贏過客隊都仲有人追，買左既驗腦啦

客NG

屌你老母主隊條友一換入就送12m 假撚到

快啲入多球

醒唔起有即場 走去買左賽前2.5b
想驗腦

已經買左等jump

8.5s 7.5b

1.5等死

出面51倍 反杯
狗會17倍

主入
2角
即刻！！！

....咁都記得

普埃準備

頭先有個2.5b

極限夾角

因為點都開唔出 所以同0倍一樣

快入

買左上盤想補飛咪呃多少少
狗會低莊到

頂實6.5

比卡超細波唔撚係開到掛

666666

6c1goal

6

比多粒我

屌你，個日我見證住你又輸收贏

Next

比卡超0:3 ok?

比多c好啦

有第二球我切呀

變贏*

入左6.5

大波輸半

唔補飛原來係等死

快撚d 1:1
屌你老母

Allin or nothing

6.5s 7.5s 8.5s 9.5s 再gel!!!

係 8s 6.5b

冰封角是夢嗎

6.5b gogogo

仆街死

主隊請你立即入波

北海道都好勁啵

吹返個12M俾主隊先啦

狗會又封乜撚野

和味濃

-1c
主

7777

日撚日都12m 入唔到波就判到你入

7

應該仲有1球

無封

Sor

All in 1.5/2 b

Real?

0:2快

6.5s 7.5s 8.5s 9.5s 再gel

原本諗住省返200補飛錢拎黎派
諗諗下都係算撚數

諗起日本波13:00成日都係1:1FT

反手GEL之後全部買大開細

Sor see wrong

主針
大針
角大針
玩撚完

肯定，不過係主

係，仲有海登咸高水全格

操盤又小兒媽b

最後先絕殺c 7c完plzzzzz

真 客fg gel

12碼rc超級足球聯賽

有種比多個12m

6.5s 7.5s 8.5s 9.5s gogogogo

希望你以為買咩中咩啦

初盤邊隊下盤？我識個燈閪買下盤

陣間比多球 不過炸

拎去補飛實際啲
呢度事後狗都冇人屌

主隊ok?

個期有運姐等馬季開返先再玩

冰封角

唔炸得莊家要

Gel!!!

主快撚d入
屌你老味

差4角

快d是但一邊整多粒

普快入..

客隊仆街死 成撚回傳返後
角大已死

客隊入完之後妹到依家
我真係要驗腦點解會買客ng

反手gel既話 祝你買大開細

Gel夠未呀 識唔識規矩呀

入多粒喇

加油主隊，好似琴日偶像咁絕殺追和

入多球

無啦 黑到咁

普埃入波味
我踢仲好撚過佢地
屌

好

原來主隊係大船

輸

冰封角 主隊你輸就輸 咪刷

呢D真係垃圾波嚟, 波唔識入角又唔識刷, 都唔知踢緊乜撚野, 唔係12M都唔識入波

上盤無驚無險又收錢

屌你老母死垃圾波

唔撚入就俾個12碼

比多c 快手吹完

後面大轉原來係陰人

5連角 派300

無入球仲有1.27, 可以all in 收息了，爽

祝

主無角點入波

冰埋!!!!!!!!!!!!!!

全部同我冰封 立即完場

比多一粒丫屌

真係無入球，仲買左100主入
輸死

好古怪
而家仲有1.2

混沌重心，no goal 1.24, 唔買真係唔好話自己識波

比多c先冰啦你老母 又手多白玩

On9波

俾多c

比多c啦

咪刷角

又一場垃圾波

唔撚叫啦 晒氣

主垃圾，你全家都垃圾
入波啦

墨狗有親即場都閪波

完場先好講唔好

9.5s 唔敢gel

比多c都唔撚得

最後上車，no goal 1.19 , 唔買真係唔知可以等幾時

再賭墨超斬手指

補幾耐

+4

屌
補時爆

而家點樣完場都係閪架喇唔通會開到大咩

客goal未

封左了